有一種愛，叫站在你的對立面

當你有自己的想法時，他總會提出其他選擇。

當你經過一番考慮後，決定嘗試他提出的方案，他卻說做回你原先的決定，然後就像石頭般堅定不移。

他，好像永遠都看不清你的心思。

這是他對你的愛。

真係最撚憎依d仆街，你話東佢偏要話西。。
例如佢會問你今日想食咩呀？你回答佢A，佢就偏要話咁不如試下B，你話好試下B啦，然後佢就話C

屌 講起都好撚嬲，依家仲要成日屈係屋企對住d咁嘅人 ，人都就嚟癲